flac檔案下載交流

DAP新手入門
想請教大家有咩flac音樂下載網站

自推
連登冇人玩flac?

上網俾錢買

聽MOOV

我有歌庫 tg交流下

巴打
聽咩類型多?

英文法文日文都有

開谷？

有冇唔收費既

開LI

唔想俾錢就收皮啦做音樂唔使錢咩
利申自己rip

有收費有唔收費

玩得dap 我當你入門級連耳機最平都要幾千蚊啦
連買歌嘅錢都想慳

以前有 連登/高登 有個高清音源 TG 谷

不過無點樣UPLOAD flac 檔 俾人踢走左

買CD轉WAV

上連登咁高調問人點免費down歌

幾時既事

電腦一路有subscribe tidal Spotify
但部dap唔係Android 唔可以裝app
咁算唔算慳錢？

自己D舊碟已Rip哂
加埋去公共圖書館借碟
但想聽新歌

師兄仲有冇收費網推介？